Thinkpad x1 extreme gen2定macbook pro 15”?

小弟部垃圾surface book粒電死左
想換過部電話，專做公司嘢，小打機

MacBook pro係咪就更新？

推

無需要用windows就mac,要用windows 就dell xps

利申：有X1E gen 1,同埋好多部thinkpad

唔好再比中國公司（聯想）賺錢
我下部laptop寧願買dell xps/macbook pro 都唔買thinkpad

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

如果買macbook pro都會裝window
Thinkpad用落好唔好用？

X1E 好多hardware bug, 聽講gen 2 都係麻麻
同埋x1e native boot唔到linux, 要熄hybrid graphics

要15吋portable workstation其實XPS15 好似好啲
不過mac好處係比多啲錢買服務
有咩事即時落apple store 搞唔洗煩

點解要裝 windows? 工作需要？

聽落買thinkpad好似唔多掂
不過macbook pro又好似就黎更新

係

你講下用咩software
有冇需要discrete graphics

好多年前有個 review 話 MacBook 係最好嘅 windows laptop

MS project,P6, Etabs, sap

竟然？好過thinkpad 同xps?
但macbook pro就黎更新，係咪等多陣先買會好啲？

定係囉部surface book去整番粒電繼續用？

surface

真係好撚廢

正常都唔要後門brand

MacBook Pro 係咪11月尾有新機？好似冇咩消息咁？

用macbook pro都可以用vm行windows, 網上邊都好似有教學

等緊。。

係咪買mbp好呢。。

真係視乎自己需要。你自己如果未用過mac,你試吓去噤吓、了解吓自己有冇信心適應到先。始終係你自己用，外人點講都未係最了解你自己。
除咗Thinkpad,好似巴打講，可以考慮吓Dell或者其他牌子，或者google吓外國啲review, 無論係家用，商用，都有哂比較。（當然要睇洗楚有啲可能係廣告）同埋我自己好覺得，買laptop、電腦其他嘢同去買其他電器一樣，睇自己彩數。

我自己都用過thinkpad,的確係好用，襟用，不過自從知佢加咗料之後，我自己就永不錄用。

利申：自己有部遠年macbook pro依家仲用佢半做嘢半娛樂，只係今年年頭自己換咗集ssd又好似可以頂多陣，不過火牛、散熱好似有問題。希望頂得住，頂多陣。

MacBook Pro + Parallel (Coherence Mode運行Windows Apps) 一流配搭